業主又贏

業主：通知返閣下，因為疫情，經濟等種種原因，你租緊嗰間套房出年起個租會有$1500調整

租客：多謝良心業主，肯減租同租客共渡時艱，好感動

業主：Er，你誤會咗，係加$1500

租客：WTF

業主：如果退租麻煩早三個月通知

無租管，再多津貼都係送錢俾業主

你開咗喺吹水台

每月都有

呢個好似吹水啱啲喎

推

吹水台好難俾人睇到

樓豬開吹水台想俾咩人睇呢

無所謂啦，隨緣

咁都有租加？！
屌
我個業主減咗$2500俾我